信德出面 係冇出橙旗 直接開槍

唔好俾人帶風向

push
順便問埋有人證據證明當時情況